肥絲大隻有冇同連尼住做過愛？

當年肥絲整icon, admin應該畀左好多技術意見整合入App

admin有冇假工濟私, 等肥絲派帽畀佢條仔

定係同望遠做？

其實，望遠匿喺衣櫃入面睇晒當日嘅情況。
望住肥絲肥腫難分嘅肉體都算，但最令望遠心痛嘅係，連尼住竟然笑淫淫咁，拎住枝美極爬上床！
佢嬲到紅都面晒，淚水喺眼眶打轉。
「唔好話美極，辣椒油我都可以同你玩。但點解⋯⋯點解偏偏係佢？偏偏係呢個賤肉橫生嘅女人！」
可惜事實擺在眼前，望遠再不忿，都只能夠擦一擦眼淚，繼續睇呢套重口味活春宮。

#1

講無你都唔信

做左愛啦
做埋右愛添

睇你篇野睇到臉紅

肥絲應該做埋佢地Sp

Admin維護佢周全就知

個仔都滿月啦
仲問

more

肥絲 = 公廁

3個男人點生仔

一路扑一路教你正字

連住尼條毒撚食肥絲就岩

3個負評..... 3位

可能佢地無得屌

肥雞都有貨賣